還我乾淨香港，我們可以又搞全城清潔日？

Side 錢又核突，點樣清好？